[ImpeccableBet] 數據賽馬 希望唔好成日被綠/啡格

賽馬心水，我哋希望挑選幾隻我哋認為值博率較佳的作為提供。同樣地，小注，平注比All in更安心

(熱選）第5場 2 -11 首飾大帝，神速寶
因為呢場（5）快閃的臨場我們調高了評分，所以如果可以的話，可以拖埋

(冷選）第8場 6 紅海威

橙 似係我打字打得慢 最後兩分鐘先出到

買左2 3 11

其實要同朋友講翻聲sorry，佢地今朝已經講左係2-11，我太遲先confirm，搞到開跑前兩分鐘先出到

如果大家有信心既可以一陣拖埋紅海威

Lm 撐樓主，第八場買左100獨蠃位置

全玩完了 我都小注輸左

玩下姐 ，有冇其他心水呀

尾場會有心水，第10場完左就會出

尾場4-7 q/pq 同樂日搭怪獸家長

好可惜同樂日被勇霸神駒封死了，我們會嘗試改善統計方法

7/1
喜之星搭天長地久
祝巴打嬴$$$
ImpeccableBet

摩牙

中左q 同pq

1/7
第3場
飛馬再威搭烽煙四起
都係q/pq
祝嬴大$$
ImpeccableBet

10/1 第5場
勝利寶石
ImpeccableBet